唉 好撚想發夢落油麻地反包圍班狗閪

無示威者仲推

又要扮唔溝通

但又要鬧交

講唔贏譚文豪就推

又打記者

「向前行」三個字從未咁難過

狗閪有gear仲要EQ咁撚低

今晚有份失控鳩推的狗閪，我衷心希望你地死全家

黑警死全家